突然又俾啲難過嘅情緒逆襲 好努力㩒低佢 又不停彈返上黎

已經不停搵嘢睇
唔想理呢種情緒
但個腦不停導我去歪路 個心不斷沉低
要搵啲咩做先可以分到心

同你傾下計🤫，加油bro

其實你想搵人傾下計姐，home office 都唔錯呀. 冇利是小事啦, 同你拜個早年, 希望你身體健康. 放鬆啲唔使咁緊張

巴打因為咩事而有呢種情緒阿？

打機

同人傾下計係有用

最幣係自己無咩朋友

我情緒好差時鍾意搵d戲黎睇
感覺上可以經歷另一個人既人生
忘記自己2個鐘